# README #

This README would normally document whatever steps are necessary to get your application up and running.

Kako bi se aplikacija pokrenula potrebno je samo importati u Eclipse kao Maven projekt.
Pokrenuti aplikaciju kao Spring boot aplikacija.
UI se nalazi na lokaciji http://localhost:8080